究竟陳同佳應該點處理？

！！！！！

Btw點解仲未甩P，過咗90日

鶳

治標唔治本

潘生潘太獅鳥

冷處理

呢個算吧啦
第一死咗個女，我費事係佢傷口灑鹽
第二揾民建聯幫手都夠on9啦

同佢一齊移民台灣

唔想放過個殺人兇手

幫佢加多幾粒墨

搵識佢嘅人整暈佢帶佢去台灣

4個月嚟，你有冇見到一個識佢嘅人上水？

點處理都唔關我地事
正如隊冧斐迪南大公兩公婆條鬍鬚仔
最後去咗邊都要查wiki先知一樣

1.唔處理會俾人話我地幫唔到死者申冤
2.佢罪有應得
3.唔可以俾佢逍遙法外

切J係基本
再用佢條J,抽插佢屎眼

但而家係政府要保個殺人兇手
與其浪費人力對付佢 不如對付幾個黑警好過啦

我地又唔係青天大老爺
做乜事要我地申冤

香港國父

一放監即刻捉陳生無裝上前線
嘆下TG先

等佢試埋橡膠布袋甚至實彈就抌出公海送去台灣

點解要處理?冇佢你班友仲做緊港豬

唔使處理啦，我相信潘生潘太唔出聲原諒左佢
潘生潘太都冇為過我地發聲，做咩要做多左？

食埋實彈死鬼埋 台灣都唔駛送

林鄭搵佢做藉口你就真係入佢數
林鄭話我地係暴徒破壞香港, 你又諗住點處理啊?

我都想知